強烈要求腰斬節目大灣區活好D

本人留意到由電視廣播有限公司（下稱TVB）所製作的節目“大灣區 活好D” 內容有誤導觀眾及危害市民健康的成份 因此強烈希望 貴局對其審視並及時作出適當的處分 以免市民接受錯誤資訊而受到健康傷害

TVB是香港其中一個主要電視廣播媒體並深受廣大市民歡迎 本人深信其製作的節目對香港市民有著深遠的影響 而對於其製作節目內播出有關生食鯇魚魚生後 各主持人感到美味非常等渲染手法以達到宣傳有關地區的特色小食本人感到十分不安及非常憂慮

經衛生署証實 生食淡水魚生有可能會對身體造成不可挽救的危害 而節目中一眾主持親身示範並以此作為推介的手法 本人感到萬分遺憾 希望 貴局及時審視該節目是否合適再繼續播放以免市民蒙受損失

香港市民

推

與其腰斬節目，不如腰斬個主持啦

原來樓主有睇個節目

做埋今晚咋wor